全港第一個罷工投名狀出爐！醫護不是condom！要罷就一齊罷！

加入工會，參與罷工！
即填問卷，支持醫護！

請廣傳！

香港言語治療師總工會 係第一個出罷工投名狀嘅工會
白領工會都有出，不過改緊份form，稍後會再更新

以下係各工會出關於支持醫護罷工嘅問卷，請填並周圍spread！
香港白領(行政及文職)同行工會
香港言語治療師總工會
香港製藥及醫療儀器業職工總會
香港創建及工程人員總會
香港檢測及認證業職工會
香港會計專業人員協會
香港市場及營銷專業人員工會
香港設計產業工會
機場員工/航空業
香港貿易推銷及採購職工會
香港調酒師工會
香港會計手足工會
香港酒店工會
香港教育同行陣線
香港金融業職工總會
香港設計師工會

以下嘅工會會係後列嘅日期召開緊急會員大會

香港白領(行政及文職)同行工會 2020/2/1
香港言語治療師總工會 2020/2/1
香港製藥及醫療儀器業職工總會 2020/2/2
香港創建及工程人員總會 2020/2/7
香港公關及傳訊業總工會 2020/2/7
香港檢測及認證業職工會 2020/2/8
香港會計專業人員協會 2020/2/10 或 2020/2/11

唔係淨係醫管局工會要人，所有工會都要人！！！！

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

我加入罷工

一齊罷

我都罷
已經係人命攸關，仲掛住返工做乜？

一齊罷！

推

初五不開工，不開市！

連登仔成日笑醫護唔敢罷，宜家就睇大家決心！
要罷就一齊罷！

而家政府大開中門推醫護去死，唔應該再比港共擺上枱，自己生命緊要，支持醫護罷工！

Push

全民抗疫三罷

[事關重大請廣傳]

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己同你屋企人在內

你地係咪想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

全部罷啊

1.29

不封關，不上班

together

Together We 罷

香

港

獨

搶錢搶糧搶女人，金城武

立

唯

一

出

路

唔可以淨係推醫護去罷工，
集結力量呀

光復香港！時代革命！

加入工會，工運抗爭！

立即廢除功能組別！
2020普選立法會！

香港獨立，唯一出路！

邊個唔罷就係鬼

我準備好同醫護人員一齊罷工

721 831

香港街頭抗爭越激烈，蝗蟲先唔會入城

支持醫護一齊罷工

全民罷工
今日唔罷工，聽日瞓殮房

支持罷工！全港一齊罷！

push

光復香港！時代革命！

加入工會，工運抗爭！

支持醫護，一齊罷工！

立即廢除功能組別！
2020普選立法會！

香港獨立，唯一出路！

要罷，一齊罷！

罷！！！

齊上齊落，一齊再罷！

推！我會罷(非醫護)！

我會同醫護一齊罷工！

醫護自救: 罷唔到工嘅醫護一齊咁做！！

香港靠自己救

香港人唔可以再咁自私淨係係網上表態支持醫護喇，根本係自hi同埋唔會比政府當一回事。要同醫護同行，一定要一齊罷工。先可以比到壓力政府去落實封關。

罷佢老母

香港言語治療師真係好勁
之前出聲明全部人開名聯署
而家又出投名狀

全民三罷

Pish

推呀

好撚重要呀

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

我同醫護一齊罷

罷啦
dllm 一班人淨係靠醫護
你地都可以一齊罷

求下大家一齊罷工
救自己 救醫護

返工傳染到唔好喊苦喊忽
係你自己攞黎！

醫護加油，呢個星期會罷！

同醫護一齊罷工

同醫護一齊罷工!

IT狗公會被遺忘了 2/2開大會

你班黃絲醫護唔得咁，你地咁樣無人會怕。真心建議中國人在香港唔好再去看有黃絲的醫院，快d找香港所有愛國團體及人士，請佢地幫手

推呀唔好要佢地孤單上陣

p

林奠策略已經成功
明明香港係比大陸人搶晒口罩
又可以比人屈香港人冇左大陸會死
醫護手足你地準備為祖國捐驅啦
不過你地只會變成一堆數字
過多半年冇人會記得你地 rip

推
如果醫護提早罷工更好

推 支持

罷!!!

Pizh

無口罩
返唔到工